export const quizQuestions = [
    {
        question: "Quel langage est principalement utilisé pour styliser les pages web ?",
        answers: ["HTML", "CSS", "JavaScript", "Python"],
        correctAnswer: "CSS"
    },
    {
        question: "Quel mot-clé est utilisé pour déclarer une variable en JavaScript ?",
        answers: ["var", "let", "const", "Toutes ces réponses"],
        correctAnswer: "Toutes ces réponses"
    },
    {
        question: "Quel est le résultat de `3 + '3'` en JavaScript ?",
        answers: ["6", "33", "Erreur", "undefined"],
        correctAnswer: "33"
    },
    {
        question: "Quelle méthode permet de transformer une chaîne de caractères en tableau en JavaScript ?",
        answers: ["split()", "join()", "slice()", "map()"],
        correctAnswer: "split()"
    },
    {
        question: "Quel est le nom du gestionnaire de paquets pour Node.js ?",
        answers: ["npm", "yarn", "pip", "composer"],
        correctAnswer: "npm"
    },
    {
        question: "Quel est le rôle de la balise `<head>` en HTML ?",
        answers: [
            "Définir le contenu principal de la page",
            "Contenir les métadonnées et les liens vers les fichiers externes",
            "Définir le pied de page",
            "Afficher le titre de la page"
        ],
        correctAnswer: "Contenir les métadonnées et les liens vers les fichiers externes"
    },
    {
        question: "Quelle est la différence entre `==` et `===` en JavaScript ?",
        answers: [
            "Il n'y a pas de différence",
            "`==` compare les valeurs et les types, `===` compare seulement les valeurs",
            "`===` compare les valeurs et les types, `==` compare seulement les valeurs",
            "`==` est utilisé pour les nombres, `===` pour les chaînes"
        ],
        correctAnswer: "`===` compare les valeurs et les types, `==` compare seulement les valeurs"
    },
    {
        question: "Quel est l'objectif principal de Git ?",
        answers: [
            "Créer des sites web",
            "Gérer le versionnement de code",
            "Automatiser les tests",
            "Déployer des applications"
        ],
        correctAnswer: "Gérer le versionnement de code"
    },
    {
        question: "Quel est le nom de la boucle infinie en JavaScript ?",
        answers: [
            "for loop",
            "while loop",
            "do...while loop",
            "Il n'y a pas de boucle infinie native"
        ],
        correctAnswer: "while loop"
    },
    {
        question: "Quelle méthode permet d'ajouter un élément à la fin d'un tableau en JavaScript ?",
        answers: ["push()", "pop()", "shift()", "unshift()"],
        correctAnswer: "push()"
    }
];